究竟當年和記送左咩比姜生？？？

姜太公個姜嘅姜生究竟收左和記d咩係好似黃豆咁大粒又可以拎嚟掉

藍芽？

當年藍芽咁細粒架？

黃豆？

應該係單一粒有支mic申出黎果d款掛

拎嚟掉

佢係收咗電訊盈科嘅黃豆
唔係和記嘅黃豆

和記真心垃圾到狗都唔屌

第日先幫襯啦屌！唔撚好意思呀！